［回帶] [無圖] Rose Ma 素顏相

兩邊互撚

早2日仲係女神，上緊位
行錯一步變左毒撚公敵
Molamola 做雞都冇客啦咁

人地ig多咗follower
唔好睇少毒撚

素顏咪清清地幾好

個樣唔撚同既 得對波一樣

對波都唔一樣喎師兄

咁都叫素顏,拍過拖未呀
呢D叫整容前呀

真係同一個人黎嫁

睇名

路過幫推

反而唔似整容 係佢真係肥左勁多同大個女左 成個唔同

係有肉地左

佢個黑眼圈真係犀飛利

利申 唔係fans

有女 但覺得佢好G

唔同樣既喂

有請子華神

留名

睇落好似瘦咁多嘅

變左印傭

好扒喎

對波夾出黎㗎

以前瘦咁多？

跳舞個下十足貞子係電視機爬出黎
嚇撚死

完全係兩個人痴撚線😂

無打名唔會知係佢

除左個名一樣仲有咩一樣？

大奶奶呢.jpg

粒墨

點會做雞都冇客
大把撚屌狗衝啦
睇下Emilia咁撚豬都呃到成班on9仔留電話

唔係整容就係喬裝

差好撚遠喎

而家肥咗都係比盡C
加曬墊又push又柒

跳緊咩

真係同一個人 瘦咁多高咁多

仲有粒墨

以前個feel成熟好多，偏文青少少
其實身形一樣，只係形象。

利申同班

點解頭三十秒好似啲女人take完野樣殘曬咁樣
又眼袋又憔悴咁

對眼整得幾誇

絕症樣

有好野分享

雞

對眼袋咩事

其實對比番佢而家真係靚左好多

明明年齡係大左三年, 但樣貌反而後生過三年前

真心同一個人黎？ 宜家似明日花以前似西蘭花喎

宜家科技發達

臭妓女

狗也不_

連登仔講就威
Rose Ma訓係度免費比你屌
大家都應該會貼錢爭住排隊
利申 法官大人 我屌

排隊先啦 後面啊

長頭髮

Version幾

人地長髮及腰女神咁
佢就似女鬼

肥肥地咪幾好，瘦到厭食症咁

以前瘦咁多
而家越黎越肥

你確定係肥肥「地」

佢係帶大眼con
對眼無整

少年，佢擺明開左眼頭啦

本身對眼好大

跳乜春呀佢~笑撚死我
唔怪得佢短髮啦而嫁~長髮咁撚驚嚇

訓左冇睇 其實佢行錯邊步？

魏進星$100
跟!

跳舞嗰part 柒到唔敢睇